「集思廣益」 不要重複犯錯

1.set路障
2.示威者拍手歡
3.狗退或兩邊對峙
4.狗突然圍捕
5.大量示威者被捕

以上係每次必定發生既定律，可以點避免送頭？